做咩咁多人突然起勢咁割光復香港？

其實而家所有示威活動喺中共眼中都係港獨 都係搞革命㗎啦
有咩好解釋？
光復元朗 光復上水 光復屯門時點解大家又get到唔關獨立事
見到光復香港就個腦hang晒機
聽到林奠記者會提完句口號就要畏首畏尾起勢咁割？
佢而家就係驚句口號起到好大凝聚力
點知大家個個喺度自我設限
嗌咗一句嘢會唔記得晒五大訴求的話 咁香港人加油係咪要收埋返慳返個腦啲RAM

凡是敵人反對的，我們就要擁護
又唔見中共割走毛語錄，革命書嚟㗎

光復香港，時代革命

尼句口號有位比林鄭同政府入，無必要執著尼個口號
重新回歸5大訴求，講明係香港內政問題，唔關港獨事，咁吸引既群眾支持會最多，唔好比中共有位入

其實中共要入你 你乜都冇做都可以入你
佢入一樣你割一樣 最後會剩返幾多嘢喺手？

敵人怕嘅事先要做,如果要敵人認同你,咁果d仲係唔係敵人?

同埋唔駛再講呢樣嘢,出到嚟又係個個都叫
係得連登呢邊先會炒起個話題

李 怡 - 如果駐港部隊入城

仲有自己睇埋李怡點講先分析

所以咪要一直堅持5大訴求，咁先會最多大支持
唔好走樣，經721後，最近多左中間/淺藍加入我地堆
如果個路線變左，咁佢地都會走
尼場係民意輿論戰，當發現有唔對路，應該換番戰略
割席係指由同路變對立關係，依家大家都係討論戰略部署改變
根本無話要對立，大家既目標都係一致
香港人對叻就係食腦，當發現唔得，咪檢討再進化
我覺得大家堅持番5大訴求係會得到最多人支持

成日話要同港獨割蓆
先唔講根本好多人都忍住唔提香港獨立
港獨就唔係自己人？唔使考慮佢哋嘅感受？
連「疑似港獨」嘅口號都唔俾嗌
有冇考慮過對人哋係幾咁侮辱？

冇必要對立 但又覺得唔可以嗌光復剩係可以關注五大訴求
但明明兩樣嘢完全冇衝突㗎喎 你唔會下下嗌晒五大訴求做口號
但光復香港只係句口號 一句大家嗌完識接嘅口號
咁嗌光復香港點解會變咗唔同路線呢？
嗌香港人加油會唔會又變咗唔同路線呢咁？
點解嗌咗光復香港又會變成唔堅持五大訴求呢？
光復香港呢句口號同五大訴求完全冇任何衝突㗎

佢哋係自我設限 敵人嘅敵人就係朋友
但偏偏要政治潔癖 喺無賴面對堅持做君子

其實想問下你，我地做咩唔會比港共入？

港獨又如何？

反正佢哋係唔係都扣帽子㗎啦

代佢哋答 因為中間派唔支持 民意會逆轉
然而中間派只係一班勝利球迷

同意 句野嘅問題係嚇撚走咗好多中產支持者呀

有冇諗過收起會打擊前線士氣
甚至嚇走部分前線

我相信前線都係會睇到大局觀既人，如果轉戰略可以保持番民意，我希望前線會願意
和理非係前線既後盾，當和理非愈多，前線就愈有POWER，場運動先有機會WIN
和理非同前線關係係唇亡齒寒，重新回到5大訴求，唔好比場運動變質

乜嘢都驚失民意 失去中間派 中產支持
罷工失民意
不合作運動失民意
塞鐵失民意
佔路失民意
圍政府部門失民意
總之阻到人 引起人誤會 自己人唔會理解云云 就又話咁樣會民意逆轉
而家連一句口號都話驚失去支持
咁係咪嗌口號都要申請不反對通知書呀
民意係咩先？民意係你自己 你就係民
自己友唔撐 唔去堅持 唔去理解自己友
點解班狗做咩都唔驚 因為撐佢哋嘅人無論佢哋做咩都唔會逆轉
明明面對緊無賴仲要堅持政治潔癖 自斷手腳
自己落場睇下你關心嘅中產支持者嚇走咗未啦

無人話要割
而係放返重點係五大訴求啊

again 光復香港只係句口號 同五大訴求冇衝突
點解嗌光復香港就代表唔會關注五大訴求
你平時出會逐句嗌五大訴求？

次次都會
但問心呢幾個星期嗌既人少左幾多有目共睹

因為呢幾日唔係和理非場
和理非場大把時間畀你行住逐句嗌
你割緊嘅會嗌呢句嘢嘅人喺前面幫你哋滅緊煙

啱勇武場個陣連口號都無時間叫啦

而家講緊和理非時期

唔該 重申多次 我無話過割

其實你有冇喺現場望過
就算剩係睇直播都會聽到
佢哋聲援緊被捕人士時
係咪仲要同你五大訴求咗先
知唔知咩叫士氣
喺現場嘅人僵持幾個鐘
嗌句光復香港 時代革命
仲要畀你哋話會失去中間派
你要集中五大訴求 每一次集會都可以集中
但唔好曲解呢八粒字嘅意思

其實到今時今日，仲係唔港獨真係
只要你唔聽中共控制已經係港獨
所以無謂諗咁多，去到依一步係唔可以返轉頭。只係可以贏。